梁天琦：不要教條主義

不論大家有乜行動都好
記住be water

正如天琦講過：「不要教條主義」

天琦語錄

「過往我地成日強調話,我地要勇武抗爭,我地唾棄形式主義,唾棄失敗主義,咁係咪代表我地一定唔可以嗌口號,唔可以搞遊行,唔可以搞集會,唔可以聽歌呢?

其實一直都唔係。

我地過往係金鐘呢個地方, 係旺角, 當我地係雨傘革命, 走上前線嘅時候,點解我地唾棄舊有嘅模式?點解我地唾棄舊有嘅政客呢?就係因為佢地教條主義。」

///

「我地反對嘅係呢一樣,我地反對嘅係教條主義,而唔係和平集會或者公民抗命本身嘅能力。」

///

「我地反抗政府,攞返我地應有權力嘅時候,我地要因時制宜。當晚有近千個警察守係西環,如果我地盲目相信勇武抗爭係一定會成功,只有勇武抗爭係一定要行嘅路,我地當晚就會一齊去送死。
我唔想見有人犧牲,亦都唔想見到有人係被推上前線。只係係一個必需嘅情況底下只係係一個兩難嘅局面,一係就留底,一係就企係度抵抗嘅時候,我地先至要孤注一擲,勇武抗爭。」

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

Be water

Push